FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (221）EA肯出新EVENT未??????

EA肯出新EVENT未

繼續出sbc

但繼續出唔到promo pack

好想開包呀.............

好想開苞

好想課COINS 完夢

on99搞到potm小花sbc價仲貴過佢張toty, 今年d sbc計到好盡

咪課俾呢隻閪game啦

果時仲屌EA 每個禮拜又出新event

而家隻game 一無event 就一潭死水

Bruno 個sbc都過1m

仲有人玩

又係你條戇鳩仔

之前EVENT密到勁忙
奴完ICON又要奴其他卡, 仲要打WL
依家奴完ICON 都無野好打
又無新野抽 , 本身去到依個時候都多人棄驚

出SBC都完全唔想做
D肥贵到

一入嚟就俾人屌

贵

咁直接

就係今年之前出得太激
每個EVENT出兩ROUND人
明明上年都冇咁誇
所以而家2, 3個禮拜冇新EVENT就真係死水咁

點解會咁

你可以點？

今個禮拜好心佢出EVENT
唔係既話真係冇動力開機打

殘體

大陸仔？ 打殘體字

Ea出新promo又俾人屌淘汰舊卡 搞到d舊卡普金卡貶值 唔出新promo又俾人屌悶好難服侍啫

屌你老母EA
出birthday fut未呀

人地home office佢地home office
佢地可以home office到乜9都唔出

應該難d

而家就咁出Promo pack 都好多人會開

但到而家都未出番 應該仲停緊工

呢隻GAME新卡唔淘汰舊卡咁好難玩落去
個個用普金END GAME咩

而家有限度服務
vidal SBC 喺 Twitter冇post

On9

一開始個個屌出得密個個wl唔見幾十萬

其實EA總部邊度?
唔會意大利呀嘛

點解要打殘體字

留pack同ea對隊，你認為會:

連登仔留pack，星期五有promotion, 中special 卡

一鳩開晒d pack 最高82

星期五有promo 到時開pack 都係出82

其實5大聯賽唔知完唔完到季
仲點出promo頂到去tots

仲未計出完tots隨時夠鐘就出fifa21

有冇食評？ 我見佢5星腳

不過今年個市又真係好怪....
明明我都聽大家講
尼馬個價會BLACK FRIDAY後一路升到TOTY先開始跌
頂, 點知我11月BLACK FRIDAY前高位110萬買左尼馬後
已經一路狂瀉
就算之後PROMO卡都係, 完左PROMO都KEEP住跌
買乜都唔保值咁

唔係唔比佢出，明明total得10幾隻，佢死都要分開2team咁出，又難抽左。明明可以中間有1個禮拜休息唔出promo佢又點都搵d on9野出，好似ss咁，仲要出果堆人大部分有另一張sbc/special card
到呢家又3個禮拜無野出，好難唔屌佢

連登仔留pack，星期五有promotion, 最高82

襟錯輸入法卦
本身工作需要要用殘體

TOTW同LIVE卡就話要靠球季進行黎推進
但其實EA所有其他PROMO都完全唔駛理球季進行成點
佢想點出就點出架啦

今日特登search過
好似HQ加州
Europe係uk

但邊面負責fifa就唔清楚lu

正想買黎打前鋒 , GOGOGO

佢Twitter有啲account喺加拿大出post

其實要出D乜照計都一早PLAN定
大大個FUT BIRTHDAY年年都有
冇理由HOME OFFICE搞就出唔到丫
就算有乜野要上頭APPROVE要耐左好多都係咁話

我想打攻中 因為我預算1m 買隻攻中

收皮啦撚樣

要諗新野wor依家連fut生忌都過左都未出到promo本身4月係預左出tots

出唔出都twitter講聲，搞到估估下

唔洗理啦 咪由佢鳩下

而家似係design 同sales team停工
其他ea game有無一樣問題呢

其實之前兩集都未到TOTS就棄左
4月唔係carniball咩?
冇咁快TOTS呀嘛?
carniball同FUT BIRTHDAY佢都係想出邊個球員就邊個球員架啦
唔駛睇個球季邊個打成點.....

屎黎

Show Blocked User 咪算

真係玩左咁多第一次咁少event

唔考慮chem的話toty de ligt定 rio好

夾mid maldini

最慘對上一個EVENT已經係南美自由盃
最冇人理既一個EVENT
搞到好耐都冇新既勁卡咁

好老實，反正儲包都唔會抽到好野，依家抽曬佢開到高rate肥反而仲執到下錢今日開曬20包執左30萬

我都開左一半
感覺冇EVENT時
PACK WEIGHT係好少少

Player day

陰曬

仲以為翻出best of totw

出個南美who已經無心機玩
全球聯賽停擺令到奴WL動力都無埋

係囉
冇左best of totw又係灰左
以佢地今年咁密出EVENT
就算要出南美自由盃
都可以2照出best of totw做player day丫其實

downgrade左隊波 hold 4m cash 仲keep到g1⋯⋯
btw自己中意用acuna多過kovacic

做乜撚

文化

block 9 左呢條傻西啦

悶悶地，居然有條傻閪on99出返黎俾人𨳒，做過街老鼠

收皮啦撚樣 (儲定氣）

呢類傻閪未夠班要人特登屌啦
一D水準都冇

打咩位? 我2隻輪住用，覺得Ko勁啲

真

唔係咁悶真係無人會理

出隻羊....係左閘都話有用D, 左翼真係不了

壓力好大 買股票輸左錢？定點

4月肯定未出tots 上年4月考完dse開始玩記得好清楚

今日就算home office 都無入過game

Rio我鐘意一個大份一個靈活嘅cb

猩猩: 未到葛斯水平我係唔會出力屌的

穩定g1既話隊波唔洗太meta都keep到，e就難d
acuna用左幾個禮拜好撚勁，成日入禁區幫到手，遠射又屈g

係
我上年5月中先棄
肯定未有TOTS
好似出左carniball之後
俾人做一個SBC係可以player pick到其中一隻之前出過的FB SBC球員

D人搏luiz同ibra 但出hunterlaar多

奴哂之前OBJ
早兩日試下FULL TEAM打兩場DR
不過對面做任隊勁到都壓住我黎打
應該又係勁2, 3個RANK的人降落黎解任
冇乜癮都係DR都唔打了又冇新OBJ

hunterlaar, bardley
好似都要用20萬貨先做到
蝕到PK

巴打d幾

D6

仲唔出FIFA 20週年birthday card

好彩mon hunt有新野出可以轉下驚

再係要轉人龍玩
之前奴FIFA太勤力連人龍7都未開過黎打

上年5月有喇
我睇返啲相5月18號做tots guaranteed sbc出Maddison

有機會打下fldy

D45升降機

咁可能真係出TOTS前我剛剛好棄左

俾你屠下
咁多年都係咁上下D6到升唔到上去

今個星期WL真係開始feel到悶 一路打一路keep住眼訓
真係一落後都無追嘅動力

一失兩球即quit最好14w剩12收工同埋星期一朝早真係好好打

20 輕輕鬆鬆又收工
拎兩個100k 好過上e拎依家個傻9 totw moment

有咩出？好耐無開過

今星期14w 後試過有場
半場我輸3:0
但人地射得3球
我7射6中
忍住想rq 既心
下半場反cup 6:3

真，20淨6都唔追E
個totw pack好似係開返totw 26

真 無totw 20仲好過23
今朝得12w都快快手打上20收工

有冇人用過 THOMAS PARTEY
張88 RTTF 睇落幾好
之前奴西甲任 拎黎打CDM 模組幾靚咁

我都有諗住入

其實係幾好用
又唔貴
快, 硬淨, 模組大份
只係難HYBRID

第二sets token for icon swap幾時出

cdm 主守個個 acuna包的位靚的

又會咁岩
我見佢數靚模組靚 睇落唔止185
但你點連?

有個fd話我靠toty kante先上到g1
今個星期證明俾佢睇

真人對利嗰場勁到癲

可能咁樣 但未買
依家lodi個位係baby rio, partey個位係wass

講嗰個係咪得14win

Wass

Wass我用黎打rb 比想像中好

係咪完season先有

呢個水位左右啦 成日話我地用貴卡20w up冇咩特別

好似 30日後?

家下無聊到做完9隻都繼續做...

好想買Felix 張卡靚到仆街 但個個都話廢

係咪好掛住future star academy堆好煩既OBJ呢

佢上到g1就知根本唔關事

點解廢

好多人都覺得係假數值

比個ACC佢就知
G1 G2其實係兩個境界
我卡左成年先上到
打得順左好多

上轉下

有愛就去馬啦 個價又唔係點跌 最多蝕十皮稅啫
有愛假stat都用到變真

UCL嗰個唔想買卡做

我玩過下 , 佢唔係假Stat
係個陣 最高峰280萬 玩落唔係個回事
140萬我諗差唔多水平
同埋有一個問題 , 就係加速個下小慢

今日出臨界碎龍同激昂金獅

而家平番好多啦
上個禮拜就貴者
同埋如果之前早做完, 賣番出去, 仲有賺添

打任用RG FELIX打CM 覺得幾勁...

睇完doi爺條片買嚟ss mahrez撚下 又幾好用

5sm 靚模組 冇得假
不過射波係冇stat咁勁

我係DR PACK硬吹黨, 從來都唔洗買卡做任

佢之前UCL MM 要用勁多張UCL卡
用哂啦

如果唔係88 ben爺既話我有咁既錢我會up ben爺做ss

小學雞 小氣鬼 比人撚足咁耐
慘D

我成日都講呢D咁熱門既卡就唔好做

條傻仔做咩又出黎柒

所以我買otw

啱

講真仲係好好用
同90個相差三倍價錢點比

Atal好用過88ben

係
果時計真係算好抵做
而家SS BEN都仲係好高價
點比

尋晚到頭先中午返到屋企送左幾場出去
最後自己18w 剩1場埋單
諗住拎返個20w

你用過未

之前有啲想試
但係冇真樣放棄左

找亮點

雙燈

用過

巴打對呢隻野有咩評價

最大問題係做完到佢過氣個陣同有佢既新卡
想換又未必夠錢換 又阻住左個位

好撚淫亂 扑完就抽野 抽完就扑野

張佢啲stat全部-10
觀感上就會fit晒

87ben atal兩隻都用緊

屌係喎就咁紫色bra
不過中比利

好撚正

睇個名已經唔想打隻金獅

唉好似好伏
但我自己好鍾意個球員
現實比人覺得踢得差 但係踢馬體會嘅CF真心唔容易 真心覺得佢算係咁 19歲仔

巴拉圭icon黎

你邊度睇到比利

巴打丁到隻眼盲咗？

掛住睇波

返緊工見到呢句笑左
點先睇到係比利 笑撚死

有錢咪買黎玩下囉
冇所謂嘅
佢今年入過波未

放 fifi20 account,
太約有5m coins,
有興趣pm再傾

入過

Recover 返隻duplicate lenglet 出黎幫自己留pack
今個星期五無，下個星期點都有

今星期五仲係無? 咁真係癲了

成段片都好閃（各種意義上）

條女幾好樣 位巴打有口福

秋田巴thanks

Who?

但係chem會少好多
我本身2隻cm係ko加Kdb
set平衡都又攻又守好似幾好

今晚試下換acuna踢幾場先

係喎，點解今季無
會唔會出? 好想瘋狂解

有無平價 UCL 陣 (100K內) 刷ICON SWAP ?

悶到你要改名

抗疫放埋800k 有需要既打請pm

Dllm我間辣殺公司當員工係狗

抗疫巴打價 痴線 好想寵幸你

買左coins快d用晒佢

Ea work from home 乜都停，係捉過coins會加強

有冇巴打幫手刷5場icon loan. Fdly 快quit 5場

UCL求其都得
我都係用利記刷
唔洗用文尼沙拿VVD都夠做
前面用隻快少少的，例如Lucas

ICON SWAP有咁難砌陣咩...
都係滿足完9隻, 最後2隻一係ICON, 一係其他聯賽meta人...
入GAME換3隻後備出黎姐

好多對手都係入GAME 換 花包屁...

真定假 點解

有冇人知依張卡計唔計ucl

最好就係後防放icon
入場換中前場

G1 2 既分別 一條河仔
G1 同 e3 先係鴻溝 卡撚左金1 好耐

打穩陣啲 慢啲

通常衰心急 無位猜多兩腳

合理推斷啫

計

除非你有油告r9

求集氣

🇵🇹

🇧🇷

thx

我會直接跌div容易好多

如果中謝拉特 我直播quick sell

想睇

開啦快d

荷蘭 cm 古!...

Win ea啦

贏啦
本身mid pack得20%贏到ea

差啲以為中大獎
不過贏就算 可以砌sandro了

你真係覺得個pool入面有古烈？

50%機會

Runthefutmarket幫人開
真朗 告 油雞 韋拉都出過 係無古

仲諗住未有人中古就等我嚟中

古...........華特

算係咁

你打丁時間多過其他人架喇
有國旗同位置

我嗰時一開墨西哥已經skip得

想問下上定下好
左cdm set balance右cdm stayback

下個sbc慳返50k

5*WF

你張肥料靚過我

勁過尼馬

🇷🇴
hagi

WL救我幾次 啲健康射 比波幾好 有啲身位

睇你地抽好爽

都未到 地底泥lv

佢同普金vvd點揀

恩沙基笑而不語

Dr Wl用全曼
Sb隊有moment sane
冇位畀佢入

點睇個巴打都係人生贏家黎

SB隊343咪有

屌打vvd啦

82-88大伏開親都82

Current
Toty kdb +rg 包 +mid r9 +essien

Option 1
Toty 包+toty kdb +mid韋拉+fs ikone

Option 2

Toty包+mid古 +fs ikone +essien

Stay current or 1 or 2?

巴打Ikone好用咩

對過 應該唔差掛

20萬 呢個價位應該冇對手

same
開左4包 82 82 83 83

Link拉膠

整左6包 唔敢開

唔開等幾時

不過打邊 是但啦

3包82 82 83

開la 都唔知之後仲有無promo

2啦，toty包勁過mid r9，偉拉今集好似麻麻 好少見人用

韋今年要打cb先最勁 我會揀current 鐘意R9多啲

有冇巴打打下fdly

Current

哩個位放邊個中場都起碼8 chem
已有kovasic, Thorsby, acuna, rooney, 84 Tonali, 86 vidal, ssk
Coins有660k
應該放邊個亦守亦攻嘅中場？大隻佬優先

In game 4222 :

入game:

抗疫價 賣800k

88內近乎冇好野肥都唔值錢

就係諗住博88 肥做mid icon 諗住20000$ 博到隻88 咁個Sbc都平一半 頂佢全部82

82-88 expire之前會開

點report大陸狗開加速器
樣樣對佢哋都delay一兩秒
佢哋就猜得順扭得順

抽中prime 派路
輸左比EA

記得你講過r9唔抵玩

Stat就toty包完勝

但finishing唔知夠唔夠彌補番隻4星腳

推

仲諗緊 驚包隻4星腳 雖然爆晒數

其實唔係1就得

下 套現西多

屌 明明比佢地贏 比我入兩球都唔得 我又唔係唔rq
係咪咁多人鍾意做icon swap都要打真軍先覺得開心

西多都硬吹 撳漏咗

要打cam先得

讓夠佢兩三粒就玩野唔比我入 賤到 又唔係唔比佢贏 係要玩咁cheap 我差一場咋

奴緊咩？

做乜d人拎著full team打我果d普金做任隊都要full replay

悶到就黎搞個lihkg ut 比賽

贏左任揀呢到一個巴打玩69？

係咁架啦
前世未贏過

琴日對過佢 唔係閪人嚟

大拿拿72萬
好野黎
仲貴過PRIME西多

里程碑

條女都放埋出黎

我都抽中左，其實唔係太頓，裝anchor用過幾埸，守得勁過scream pk

不過我個張吹得即刻放左

最閪係成日我own goal頭一球正常skip 諗住放多球 佢快手d 比我入完算 第二球佢玩full replay cls仲要係咁block

諗緊佢定88 kovacic邊隻打balance atk防中好
搭if kante stay back

同路

睇到條片都燥 公平咩

心思思想做mid icon

後悔放咁多場比人 落到d10 d人鳩下鳩下
唔聽人講野 又賤

聽講d9 10仲難打過d7 8
解icon swap就快跌到d9 唔想落返去

仲以為巴打咁好心安慰佢

好玩過打dr個啲

如果拍住KANTE
咁可能西多好D
模組好大份架
kovacic同kante兩隻都係細粒仔

我解意甲87rm個任
要入波啫 即走都得 屌你同佢地講清講楚都要撚化我
點解要咁

其實家陣先好 ea想出咩都冇人怪你 出返老鬼懷舊球員 卡斯拿斯、保方、法卡奧、基迪拉 整到佢地d數字全部可食用 再將呢堆球員出promo 咁又搵一筆

今朝問過大家升屁去hl好定買隻告好
結果係6:0去告
咁我去馬啦

想問下89同91係咪差咁遠
值唔值得補700k?

有冇人fdly

咁我即刻棄kovacic先
本身都好想要個大隻佬防中搭簡迪

Prime icon pack中咩？ 我中林伯諗都唔諗祭落去mid icon 等今晚做下upgrade應該夠卡做

香港玩家係咪特別西
不過鬼佬ser都難搞 全部真打唔興刷任

有女仲打FIFA

有咩癡線過，成隊打訓練卡體力上99，
但對面D體力仲癡線過你，扣都唔扣下

係咪個個都抽icon? 點解唔留人 等埋下期一次過換野

tag埋頭囡咁癲

曲線曬女
仲要唔著衫

賭coins

我都係林柏已有一隻 諗住儲齊一套算

可能就係條女旺佢先一齊打抽pack
呢度好似有啲巴打都係女朋友幫佢哋開靚嘢

Pish

當年有得卡換卡個陣，成班人係賭球員

其實無咩必要專登跌 dr個mode最劇本 實有場贏到

咁對黑警巴公平咩

咁正 有交易系統 fifa幾？

幾時開始冇？咁咪好易開ac換人？

仲要著到甘能仁

好似14之前

岩岩遇到個香港巴打終於搞掂
見到多數閪既一係個id顯示佢係中年 一係就係小朋友黎

14之前，個時物價無咁癡線，無SBC、無WL、無SB
得單機同ONLINE，
D1奪冠得1萬5
好似行10場24分

冇wl好似好冇目標

個時買黑金無人理

其實不如搞到ut 潮文大賽 成日見巴打們打親wl都好激動咁

點解碧根鮑華仲未出icon 咁撚出名

熱巴呢張唔差
硬淨 跳得高 防守好
大家都追求既平衡好高
唔好淨係睇速度

仲記得個時係打單機盃賽拎pack 拎錢 0課係真係淨係玩到普金卡 仲要係一般lv 唔係cr7 messi 個d

之前有，但cancel左

係 每個division有降班 留班 升班分數 d1 championship有gold pack送

一人夾廿蚊現金獎囉

唔課無PACK抽，單機得垃圾PACK
好少人有心上到單機D1

德國名宿好多都冇

值
兩隻都玩過
Mid果隻smooth唔少

果陣cr7 messi 過左半年都幾百萬 唔會買到....

Beckenbauer.
Height: 1,81 m

Prime dalglish or baby cruyff

St

有冇巴打玩轟係打4後衛？想知兩閘用咩

班有錢人有心造市根本玩晒，唔課根本追唔到

我都記得唔知邊集好似有 點解取消左既？

cruyff

我夠似似都用我右手開
唔見我開靚野

Ikone 20萬真心好用

特登整泰奧雲轉陣換佢

依家後悔到仆街

左閘 雲邦賀治？

係咪未洗手 未抹掣
頭先開icon pack之前洗乾凈手
消毒埋個手掣同間房先開

上年TOTS都無人用

黑警巴溝女溝成點

我有買過黎打wl 玩左5場都用唔掂 賣走左
依家ss mahrez替佢個位

真

大家都有女

要打邊

講咗咪提

chloec_110

你賭波致富

我覺得佢模組幾好
有速度感 鬥推會zip到位
幾好扭 雙4星
好好用

咁靚仔都要溝女 咁我點算

Kent仔做唔做到icon ucl任

Sor無追晒po

泰奧雲呢

有冇邊隻唔係好貴但係大家見到就知輸硬
我先:杜奧巴

包屁花三巨頭
利申：我無

0速度感 左右左右頓
剩係做到駁腳仔 傳下波
射波幾好既
今個wl 中伏 廢左一路 仆街

ben yedder
討論已完

冇sb 冇sbc 易棄到痴線

緊係ben爺

Osimhen都好煩

30萬入左隻OTW，終於明白咩叫起腳就有

係咪依到巴打
dr打到最後會讓贏

蝶巴三球打中係咪佢最勁

Can

Overmars 勁過屁馬

戒左啦 贏到起飛都輸到貼地

19潮文

頂你 fdly未

700k~1m 呢個水位 ben yeah 係冇對手

史密夫路維（切左）
Sorry打錯

終於知道點解我荷蘭cm唔係出古
但人哋巴西lw就出大獎朗癲
因為唔係女朋友幫我開

剩戴bra既女友開先有

Drogba 斜推45度壓向籠門就起腳

唔淫底唔會中

答得最好可以獨得30k coins

好撚好用 又大隻又快 仲要係黑人

痴撚線佢條女勁到 叫朗癲就真係出朗癲

佢依d叫好波

輸緊又唔會
但下半場換james adama 呢d就知變跑online

Acuna b2b

諗緊右翼入唔入返隻adama，比比鳥 岩chem

如果阿媽/女朋友連真朗同牙朗都唔識分
搵佢哋開pack是咪無機中神獸

高華錫 攻守兼備 seth強推
Luiz kante azp drogba 唔係唔用埋kova呀 車仔陣wor

4222/442 前埸

1. Ikone 屁 sif ben rttf dem

2. 屁 sif ben baby迪比細路 poli仔

大家點揀

應該係版權完左

今個wl對過kovacic
真係幾撚煩

poli仔好慢，得左腳射波個下

一定係kent 其他全部過十萬

88 vieira 幾正喎我用落
做咩咁多人講到咁差

Ok 喎我覺得
裝deadeye 打到6x分鐘有時會搵佢打CAM
不過當然無adama個啲咁快嘅

44腳 食埋shadow 勁過rg kante多多聲
完全唔洗諗夠唔夠chem

巴哥 告 賓點擺三個都正前

買緊coins個位巴打,你有福了

有楊妙妙大師 親自過coins

。。。。sorry, 要delay.....
妙妙堅持要幫你服務,唔肯走

Agger 今日買咗嚟踢WL
識得自動追住對手 又識從後Lur走人哋個波

屌有埋圖

集氣TOTW 31

我個女早兩日都拎左個手制爬左上我個位對住個芒扮打機

我都想有人幫我掛機。。。

又alaba

嗰個賓硬化嚟喎

個mon大到

屌摩

巴打答得咁落力

30k 抵你賺

妙妙絲我俾真錢你，你幫我過30k 俾史巴得唔得

最強普金三劍俠 包屁花 + potm ben爺 仲驚過神獸

右下角二啊

moment klose if

最底

考眼力

花4腳差得遠唔遠
用緊賓好好用

唔係wo!! 30inch only
想買宜家個d 20:9 長方型個d,有無好介紹?除左小米
但宜家個mon 唔肯壞。。。。

FEEL到伏

30‘個mon既比例真係好奇怪

高華錫防守好好 但係埋唔到門
如果你打法要cdm上黎射波
一定係鬼明奴

我同屎巴甘熟,30k 送俾佢得唔得?
屎巴留tg 我加你,過30k俾你
跟住換曬d黑人打前

出返張梅屎85比我

tg pm左你啦

16機會最大

點解睇落42咁定係妹妹太細粒

我之前用Samsung 32‘用左4年 幾唔錯

Wah diu 妙絲幫我埋單

想另起一隊半愛隊
89politano 代唔代替到美斯

告打邊食engine

硬吹先會咁豪

18有利雲 auba好似唔太差

想要17

張HL利雲沖翻上90萬

笑撚死 禁實斬諗住出到波
同我細細力向前比
好撚野

呢個好似經常都會發生應該係太早／太快搞到lock唔到你禁區條友就變撚左向前斬

即刻幫我輸一粒

硬吹告

好羨慕

想放150萬 有冇ching想收

用法同美新差唔多
有七成

想問下點解隻greenwood明明5*wf但係成日都係會想佢用右腳但係都係用左腳起腳 反而kdb就唔會有咁嘅問題

Cls我去個frd屋企睇佢打pc fifa 對面隻kdb識牛尾巴

假5*

outside foot shot

有無人都係pccw...已經幾日都去左北亞ser....

關GAME再開，刷到中亞為止

好撚驚

好撚緊張, 第一次過coins 俾屎巴
仲要大生意30k 咁撚多.
我咁大個仔都試過咁大單, 我就過夠44k 俾你.好意頭

選卡方面, 已經盡量黑人先架....算...

有冇人fdly互刷icon loan任

🇩🇰🇫🇮🇳🇬🇯🇵

Report得 有哂證據

正

samsung 係正架..
但有無32寸個d長方型mon?.
但應該都好貴,買唔起.

夠我買隻martinez正

🇧🇷🇳🇱🇵🇹🇫🇷

我 netvigator, 只連到北亞同印尼

朗癲 嘩

真, E 隻好用.
岩你....
你真有眼光.

有女嘅叫女朋友加持運氣
無女嘅洗乾凈手 抹定個掣再開

萬中無一

有包膠未

啦. 交易完成.
夠彊買隻 martinez ( 76能力)打選st 1場, 唔打正衰仔.
要REPORT埋賽果, 有冇入波.

一陣就打

巴打你係齋做ps4 coins定全部console都有

對手如果唔係連登巴打......
一定心諗: 對面條友做咩9...............

跟住你用黑人76 ST 入佢一粒, 再msg 俾佢:
用76垃圾都入你波呀!

or win 左 (無入波), 就msg 佢: 用垃圾st 都win 9 你呀,垃圾

你唔win正衰仔.
你唔send 正衰仔.

ps4 coins

xbox coins其實係外國仲值錢, 但d ACC難買, 又開,
PC 就聽聞太多外掛, 所以攪到市價好抵, OR 無人收

打漏字,
XBOX acc好難開, 但好值錢.

鬧人又唔係咁好 比人ban wor

你win 左, 我教你 禮貌點提醒佢可以改善自己技術.

Baby pack 賭返黎

想問點拎WL獎勵？一定要打晒30場？

星期4就會根據你身處既rank 去派彩俾你
e.g. 金1 ／ 金2 ／ 金3 如此類推
唔洗打哂30場

你個名

星期四先派

11W係咪1張紅卡？(可以84以上)

夠9張
但唔係太敢抽

今集4星腳都係差咁D 會Miss easy chance

有冇巴打in game轉陣有錯位？

嘩，最好運係今次, 開sb包中完文尼中icon
利申：sb奴緊任打到5萬幾分

who

又諗起我真係好好運條友

係wo 又一星期 有無進展

有無傳送門？

藍絲堅幾時開台

依個時間應唔應該射2M野買 92包皮?
定等埋POTM 結果 同今個星期五先?

退左休 都要捉佢落場

多謝ea？

icon upgrade

我都想買 定係91夠

傷心

有聲

442隻LM會同LCM調左位

正確答案: 普金夠，花錢up其他，除非其他係古韋油

後防會做保定同埋 下個season 換MID 馬隊, 咁我係咪應該將2M 升左右翼同 後上入波既防中先?

個髮型幾似古

正路賣屁上cam 屁
買普金包
棄丹

搵極都40-60ms

Wrong server?

No
一個鐘前仲係正常

求介紹

你出3蚊要妙姐一條龍性的服務。。。未有住。。。 。。

我用一篤屎嘅時間
終於諗到點放100萬(連稅)
順便棄驚hea玩

[member]真,大家請幫推,支持
你都可以請教這裡有位巴打, 九兄, 佢應該幫到你[member]

隻屁 硬吹應該會用到end game

我都係硬吹

我屁包花朗都係硬吹....

想請教下 依6隻野 應該邊隻打RB個位好？

入場會轉打433

Sor禁錯 拉

油雞 mid告 都勁

打online friendly full replay係咩事

原來蝶巴改左名

買左mid 告了
玩陣再睇下點
多謝咁多位巴打俾意見

點解大陸狗無contract都打得

今日用左moment riqulme
襯佢未改price range

好撚pro

買左Thomas 返黎試

又走數架啦

小妹妹好似好可愛

而家咁高價

有excel

唉冇咩好買黎玩

原來dr會唔俾跌分
我2000跌到14xx 之後唔俾我跌

唔開台？

Seth唔洗跌咁多啦你技術搭夠

牙seth

棄game
blanc ben yedder 同vds 硬吹
成個ea ac 俾你
有意tg

有冇咁L好運

你好似玩爆左daily比賽個限額？
好似一日30幾場，當你一場減20-30，都成廿幾場

試咗未

應該唔會咁少

反而有可能係走場太多所以唔結算

有冇深夜fdly??

有油雞都棄？

我都等緊入手
定比少500k買bb算

睇透左
打機為開心
但係我打weekend league 打到好似打仗咁好撚柒攰
成日撞柱俾人rebound 就鳩叫成個痴線佬咁
有時贏人都係唔開心覺得人地咁廢都係贏佢一兩粒
都唔enjoy 既
無打一個月覺得成個人健康左
親唔洗返工期間上下youtube 睇下野增值下自己仲開心
諗住執d 錢洗下咋唔好浪費左隻油雞

同你打鋪之後訓

打左幾鋪 Frdly
玩落似 模組靚d 既干Sir
但鈍少少
間唔中 可以「煮～」下

求先好似對左個巴打 但唔肯定
見你似想刷icon swap但又認真打所以我都正路打
下次可以ps message我 幫到一定幫

300k筆直CB係咪rg vdd最好？

要enjoy WL就要唔好太計一兩場較輸贏 或者 贏幾多球

你係有咁嘅技術 自然去到嗰個rank

好撚勁
好似打緊2隻屁咁（屁st 佢cam)
有由單核升到duo core果種感動

有錢就mid la
睇stat= sif bb cruyff
但係唔知模組有冇轉

柏提？
佢頂acnua得唔得？

同Messi比呢
我買告諗住打st

係

唔同類型，要睇踢法
佢係高大 截傳球型 同埋助攻力一定低於Acuna

我會告打ST ，告把握力好似高少少

2隻都會走位
Messi用過Rg炸
咁佢右腳生蟲就冇得比

最主要覺得ea好撚仆街

人地成日紅卡包皮 小花 文尼 vvd toty

我就次次weekend league 都抽垃圾

雖然可能因為我鑊鑊得金二

打黎得個燥字 不如放過自己 打緊求開心

調個靚位試下先

咁用住8chem acuna 先
佢後上想係好正
我搭essien
所以加隻拍提好似差緊d好

冇關係嘅
多數人都係抽垃圾
tekkz打到top 100都係
好多人e1都係垃圾

只有少數人咁好彩
如果個個都抽中好嘢
啲勁卡就唔會賣成幾百萬

Who vdd

我諗住左屁中告右丹 三隻雙5星

上埋Ribery

tekkz個個星期30勝
未撚抽過好野

你都講得岩既 唔係你就唔係你

但係2500pack 都出垃圾83呢d仆街行為真係頂唔順ea

同埋我覺得自己打fifa個陣好似變左一個燥狂既人

明明我平時好好牌氣 連同女朋友都極少嘈交

無打成個人正常返哂

打呢隻game反而令我控制情緒好左。
本身有情緒病

點面對順境逆境，比人絕殺後心情要點調整。

咁撚堅
咁咪好似龍珠咁平時著住件250lb 既衫
真打就除衫飛得勁快
你係容易唔開心？

tekkz早幾個禮拜仲用緊cancelo , futmas ssk呢啲卡

正前呢

告咪st
有錢就買埋ss messi
無就用住小白先

想睇你刷icon swap

黑警巴隻丹值唔值
我仲用緊哥利c馬

個陣咁勁 女都畀你溝哂

cancelo係佢愛將
但3巨頭攻擊就一定唔變。
佢用mid 真郎真係好勁

我打18 19 點輸都無乜野
今集20 有時嬴都會燥到屌出聲

我刷緊法甲 唔知岩岩係咪巴打你

丹好順 普金已經好用
哥利斯馬都好用 我自己都有用

Rttf dem 定 rg messi

又形容得幾好咼

同秋田巴買左啲
但我未買隊 而家太貴

邊dem 中路messi

左包右哥
左ben右demb

㩒錯

先啱

我唔啱
調轉d圖貼

PSG 4th kit

PSG 4th kit
EA係咪放置play

乜9都冇？

EA 棄左驚
FCED

Blanc又cam又cb 有冇巴打有故仔講下波齡淺

出道踢攻中 後來越踢越後

屌 出啲咁撚樣嘅sbc又一日
嘥鳩我時間 瞓覺算
EA對隻game嘅態度搞到我連icon swap都無癮打

幾時有新卡出呀...

睇黎支那肺炎搞死埋ea

屌⋯⋯⋯ 出埋d垃圾

都唔知EA咩態度⋯⋯
仲有 件4th kit有咩唔同

做完但件衫唔見咗

慘到

見到了

Blanc was born in Alès, France.[2] His career started at Montpellier, where he signed his first professional contract in 1983. A very technical, yet slow player, he played as an attacking midfielder and helped the club get promoted to Division 1 in 1987. Only a few years later did he settle as a defender following the advice from Michel Mézy, a position in which his physical stature (1.92 m, 86 kg) and his temperament would prove invaluable.

都係維基睇

就係乜都唔撚理
你有你繼續屌 佢有佢繼續出垃圾
傻鳩EA平時賺錢賺得咁肉酸
而家個個隔離無嘢做都唔出futbday賺浸錢
究竟佢哋內部係咪奶咗嘢

係就好
EA班垃圾員工死曬佢就最啱

今日晏晝係咪仲有巴打話貨金

課黎托咩 乜柒都冇

Mid 老夫值唔值得all in 買

我都做得ea 啦 日日sbc出一件波衫
一個會徽 不如出埋sbc換chem position算啦 卡都唔撚洗出

張隊波賣哂出去 專心奴swap 當練技術

啲meta卡升哂 係咪有排都唔會跌

真係好抵屌 大隻好扭 左腳必入重炮

EA開返工就會跌

佢一日係promo, 個市唔會有panic, 加上呢排個個係屋企打機, 點跌

無新貨源 邊度有人放卡出黎啫

成日覺得有隻osimhen差唔多

Osimhen傳波好屎 不過打st都勁

傳波差十個rating都唔係好覺有咩特別

其實我都好鍾意ikone
但我隊法甲球員排晒隊

因為已經唔再出卡

出疤件爪衫ok?

出件球衣
會唔會太離譜
On99

osim高佬 轉向總有種頓嘅手感

Dllm幾次喇喎 打SB cross完頭鎚入波就彈game 痴鳩線㗎

PSG 狗皮SBC

CE-34878-0

D人都係話check game/PS4 update 無就重裝fifa

EA home office=乜柒都唔做

係隻鳩game有事定我部機有事？

點解要咁對我
又係硬吹

好多人呢排都有呢個問題 應該就唔關機事

件衫好似唔錯 佢話尼馬著左會勁d

前2日衝Sb 用bolasie 入樽頂入 又唔見斷wo

mid icon sbc

我試過幾次

第一次wl cross+header斷
第二次sb cross+header斷
第三次wl比人哋角球頂人斷
第四次rival入場果下斷
第五次rival角球頂入斷

個error code都係一樣 而我搵咗解決方法搵咗幾日 發現呢個問題原來一直存在 而ea咁耐都無打算fix

打手咁早又開工
世衛

屌

邊撚個呀？

呢隻冇用, 建議quick sell

夜啦龍二哥 收皮啦

On9
冇用架喎

想問下清你之前有無抽到好野 紅卡 或者開Pack易唔易中大獎

垃圾黎

咁你重裝之後解唔解決到？

我係唔會上當的

理論上要等佢出新patch先會fix到
或者試下reinstall隻驚

cross + header 真係99%斷
我而家都好少咁做
廢事嬲

無憑無記

我冇事 一次都冇斷過

古列治等我

Nick整咗段片review件PSG第四波衫
笑死

個樣仲要好認真dllm

拉膠食咩chem好

賣coin依家咩價
有一百萬諗緊賣唔賣

Anchor

Basic 利申用黎打閘

無promote又有ICON SBC搞到隻POTM Bruno要成球野

炒肥料既巴打返家響未?

500k 依個位係唔係得 Overmars同Promes?

sif mane

佢玩荷蘭人

買隻Winter 版都夠 差一點
但係600K左右有交易
打CAM 食engine

唔要ICON咪PROMES
都幾勁隻野

睇黎都係咁，之前身痕好彩淨係做左第一格

Promes
Gk vds

放 5m coins account $2000
or
$450 - 1m 包tax

今期icon swap換左未？
未咪換隻overmars返黎

prime icon pack

Thank
本身無念住奴無睇到

龍都巴西啦

擺明無錢換vds啦

呢層佢先知
唔係專登玩荷蘭人 都唔會玩迪比掛

棄驚平賣1m

因為無錢
而icon swap2果時無奴到

屌你老母 EA呢間公司真係唔爭氣
收齊哂咁多版權 肖像權 各式各樣野
錢可以繼續搵 , 又有死忠玩家keep住玩
咁多條件下都可以搞到變死城

手痕做左個gold upgrade...

咁我覺得又無得咁怪既
我自己打既GAME入面
得FIFA會跟住現實環境去每星期更新新卡
本身呢隻GAME去到TOTY都基本上完架啦
係疫情令到隻GAME加快左啫
比一個幾兩個星期佢調整唔過份啦
同埋前幾日先出完YOUNG
無乜新野出好正常

好大部份感覺係
南美自由盃 空窗期幾大下
差唔多兩三個星期無野做
上心既玩家 奴太快 , 9張基本上 0.5~1星期奴哂
想做player sbc個價又太高咁
望就望佢 今星期五 出返個靚仔大活動

玩開個個星期有promo 新卡咁

唔出一個星期已經咁大怨氣

變左晚晚frdly
試唔同卡咁

係因為南美卡無乜邊張好吸引同入到隊
所以先令到大家覺得無乜野出過咁啫
同埋慣左每個星期有PROMO
一個星期無左就覺得EA無做野
我都放哂隊等緊朗甸跌多少少就入

你對手都好撚痕下

你之前唔係玩 PRIME 細哨咩?
放隊買MOMENT?

如果moment 真係貴到離地

Toty朗 都玩到 仲有錢剩

我係cross+腳 斷, 但發覺個次有2個球員, 一個龍門中間, 一個遠柱, 唔知係咪判定比邊個就會出事

集氣，第一次賭icon pack 我要賭贏EA

唔難啦 上

無期望就無失望

Toty朗 都 9字頭而家

EA:大家之前日屌夜屌我 而家知我偉大呢

EA : All planned

明明fifa18或之前係成日無promo

PRIME無左好耐
換左99朗 而家又放左
隻95朗甸打DRAFT好好玩
儲緊錢 留左個TOTW包去到TOTS就一定換到

Hunger sales

屌玩SB刷icon swap都可以連斷3場
單機都關server事？

之前PC 死server 打咩最尾完場都話有問題斷線
EA Server 真係世界第一差

最on9我sb明明場場都贏緊
連續三次下半場尾段斷我線
如果我贏緊都冇理由當我輸又扣我場數
當我平手都好呀dllm

🇳🇱🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

唔想打我場場都係人地唔走 我就own goal 走之後好易撞番對面 佢見我讓左自然會讓 養生刷
成晚玩手機 一場都冇打過 而家刷淨3張

今晚可能開台刷埋佢

咁都得

Cls我唔知點解見到dr d分係咁跌好心痛

4231 cdm位 普金kante 拍kovacic 定係
HL wijnaldum拍 kovacic 好？求意見

2k先係

Prime cruyff 打ST 會唔會勁過mid 真朗？

好似自從新title update後就多左disconnection嘅情況
垃圾game

唔掛機就咁打就無事
掛就好易中招

唔會, ST 位黎講真朗真係好痴線

已經有多仔black bloc

睇數cruyff 靈活啲 比波勁啲 wr又靚
係輸shot power

真朗要時間練 , 身位大
告魯夫=尼馬 , WL試過一場輸4球比PRIME 告
MID版既嚴重進階版
PRIME告唔一定輸MID朗

屌你打完場SBC彈

諗緊套現真朗換cruyff
拎番一球 買toty dejong 搭toty kdb 兩中場

琴日都撞左你3場

冇打一排 多左咁多錢

點夠你玩

古都未撚過
仲用緊占士 rg包 bb rio

Toty kante stay back會唔會哂？
佢頂唔贏之外其他係咪尾機

模組嚟講R9 牙朗 包皮先啱打ST 但得R9有5星腳
Prime Cruyff打攻中最勁 仲勁過美欺

Scoop turn其實點出？
點解有時出左fake shoot 有時出到scoop turn

Thorsby勁過華碩好多 好好J

想問下84+ sbc點做
唔明咩叫player group 9球員

4*要企定出
5*可以行住出

角度要45度fake shot

唔同類型

Cdm齋撞唔帶波過人係thorsby 勁d

睇futbin

停波再出嘅話180度都可以scoop turn

上咗個網都係搵唔到

學極都學唔識

有冇人做做下馬甸尼頭槌任 一頂入就彈game

用過mid cruyff 同mid r9
r9係暴力啲
但cruyff 啲傳波同盤帶明顯好過r9

我諗prime cruyff可能勁過mid r9

未用過vieira 但d人話呢隻有佢7成 咁vieira應該仲撚尾機

prime cruyff仲靈活過prime r9添 一定㗎

停波再ST你左菇有轉向就出到
最簡單你帶帶下波fake shot踩停
之後再出轉下fake shot左茹轉向就得
呢個4星以上就得

5星 帶緊波唔好跑 左菇45度fake shot=ST

好撚難揀阿
有冇多啲意見

問多次
左包右哥
左ben右丹

我都撳錯咗
呢條link先實

試下囉
都就完驚

VIEIRA MID 90INTERCEPTION
個波係佢格離碌過既都會截哂
模組+能力體現既佼佼者

賓爺打邊唔夠快 又唔夠好扭 硬爆又唔得

另一睇法
對手勁 捉到你路 mid R9勁啲
對手捉唔到你路 neymar st都勁過r9 因為靈活可以係咁扭

打中路又冇屁告咁好
可惜haha

終於neymar type打st就一定係揀cruyff
睇你打法

賭icon pack 賭輸左。。。好想死

有賭未為輸 再追mid pack 反級EA

應該要遇咗輸 贏到當bonus

試 moment卡卡 定 mid古先呢

moment Kaka

屌你 猩猩氹人落搭 唔洗本

4*wf大哨?

中wt

放100萬coins
$400
有意tg詳談

應該唔似掛 高身d

但prime Kaka 真心幾好玩

唔知 , 模組都係大大份份咁
可以完全食住人身位SCOOP
不過真係有FEEL
好玩過18個隻FLASHBACK

似頓頓地

搞到我好想奴埋剩返嗰15個token

唔知而家有無朋友仔想同我這個小廢J Friendly 一場呢
成日掛單機friendly 刷球員包好悶

用過4星腳 黎講 最似5星腳既球員 可以放心雙槍

moment b. silva就係最似4星腳既3星

棄GAME，PRIME ICON PACK開VIERI，今年FIFA 20的PACK 運講差應該我認第二冇人認第一，由開GAME到而家，個個SBC PACK做齊，打WL一定打到至少14W，我敢講WALKOUT又TRADE得的真係一隻手數得哂。

我只慶幸自己冇課過金俾EA

rush

係咪打

我相信大把人都係咁

你贏到Seth 邊夠你玩

可以呀，你既PSN?
我add你

我中VIERI，邊個慘，你個隻都可以用下

我啱啱add咗你

我相信呢度D巴打唔係，個個派彩日總有1-2隻WALKOUT

埋門一腳黎講 我覺得BEN爺勁過neymar
ben爺求其ben落去就得,
neymar要出一出sm再射先好d, 唔係都比較容易比人block到

奴哂icon swap 真係好漫無目的

悶到嘔 又冇活動 棄幾日等佢有新野先再玩

1.1m budget嘅話邊隻icon CB最好拍TOTY De Ligt

唔係話要吹奏fifa19
但其中一個無咁想玩20嘅原因係上星期玩咗幾場19，再玩返20真係會覺得隻game好慢，成日打到想訓覺

Moment sane 打Lw 食咩chem?

吻巴，唔好咁講，真係好彩咋

prime icon pack出 舒利亞

GG，好多估唔到既入球發生

Rush 禁區好勁 有齊射手traits

Marksman

Thx

我都早幾日同FD玩完19, 反而覺得 19 太唔合理 SM勁易過, d 違反物理動作又多

無限小白牛尾巴 我入完都唔好意思

Prime杜同baby分別大唔大

佢搞好啲個server同頭槌就好玩好多
當然前者係永遠都唔會發生

想抽 但又想打到夠卡換馬甸尼算

舒利亞揮手區

好多時 個gameplay慢+窒
有時順就快好多

抽左可能中prime馬甸尼

屌prime icon 出VDS

玩完19堆神獸 再玩返20隊平民好大落差

咁又係 都可能因為19無咩人玩所以好順

19遊戲性高好多 比較似打機

中鉛依樣野唔係EA專登既咩 依樣我都覺得好討厭

20 迫你用真正踢波角度諗...
有d fd 踢pro club, 19都仲叫合格, 20踢到屎咁, 仲要賴EA 做9佢

今集頭槌真係弱化得過份... 高佬真係無撚用

peak hour就兩邊都好慢

Pro club黎講 20好玩過19好多

終於打晒sb icon swap
唔想打dr解

之前無知，買左隻高路斯，諗住做柱等式頂下波，打左4次WL, 頭槌入唔過3球，仲係要空哂先入 依家跌左價，焗繼續用

我自己反而鍾意20多啲 真實啲

19 proclub如果我踢前可以至少場場入1,2球... 遠射好易有
20 proclub我放棄左踢前 踢後D截人波打反擊算

WL用鬼明奴, 新抽中4場入3粒頭槌

前晚打DR 好似 快鏡咁 當堂爽爆好玩

永遠遇到快鏡gp 都好好珍惜打多幾舖

係咪唔好換加度素？

龍皇喺屋企打FIFA好喇
唔好出去

諗起要用啲廢鳩贏廿幾場就想死
諗緊做project 轉game 定繼續奴好

點做到？我發覺落到禁區入面嘅底斬好似易d

奴埋抽個pack先
之後11/14w豐儉由人

19 玩到一月就棄左驚

一樣
19真係歷代最垃圾

無連續skill move真係 星期日打左幾場19 wl 爽到爆

撞彩姐 之後都少入左, 新抽個期係勁D.. 不過鬼明奴+完CHEM, 個頭99 JUMP又99...(無記錯既話)

其實係將你SKILL GAP 縮窄左架
唔叻SM既人都可以9出SM

180度背龍射波 龍捲風鳩斬

DR icon swap仲差幾個未做

都係 無連續更考skill move 加基本功運用

成日cutline既

差唔多，99&98。 反而入得頭搥最多係Osimhen,用hawk= 99jump同heading acc.算係幾好頂,不過都係無效率

Makelele同essin邊隻好啲？想買隻做防中
利申車

19都真係公認最垃圾

諗起都想作嘔

射三分 你要練移龍

入樽 你要擺晒高閘守下

尾段 無腦背龍射直頭鬥濫用就算

我係想要多d進攻套路 無今集咁單一 但又未至於要超現實掛

19真係垃圾黎 唔好吹奏19 綠燈射勁鳩

我有睇你個晚live
好好笑

應該話可以連出幾個sm就最好
唔會少到20咁 又唔會濫到19咁
咁就最好

嗰晚笑到傻
一班痴線佬踢波 唔識正常行路

無限小白對三分波

20 應用則用 好好多啵
無限小白太ON9
其實20就係無得連續技 同埋NERF左屈招咁解
其他招都好高效

上年身高180以下閘位=垃圾

都幾撚on9

試過隻bb Rio 食曬身位 跳起諗住入樽頭鎚

佢頂飛機

每集FIFA都好似公式化咁,
某幾招係特別好用, 變得人人都係用依幾招過人

啱 俾連續三下就幾好 而家連續兩下就甩腳 變相姐係大部分情況扭波最多只可以扭過一條友

價錢反映一切，用馬基不如用番普金簡迪

Seth Gor

但今集綠燈又弱化左好多

Essien模組ok？

想買隊個市升到

可以預期下集Sam1 近柱 變垃圾招

放coins 2.5m
包卡包稅 $3.5/10k
有意tg:

你之前隻綠美欺呢

賣左 之後個市就升到pk

好撚勁
唔洗錢黎講佢搭acuna最勁

依家買普金包算唔算食炒

依家頂入會彈game 不了

Engine or shadow or anchor?

升都係升一兩萬
唔算食炒

Shadow la

4231防中位hl 老母定mid gerrard好？ 另一隻搭鬼奴

食Achor d defensive stat已經爆哂但係未爆速

有速就夠

黑警巴是咪買告

等佢跌到3.1m先
3.3-3.4而家不了

Hl老母成日冇影tielemans都好過佢

大家留左幾多pack

星期五就跌到3.1 la
Btw依家悶到刷league sbc

開台未 好悶

0 要中就中

咁有貨

普金要黎唔開胃 icon又唔會有我份
我想玩新卡呀

定用ss arnold好呢？

右翼打邊有邊隻勁 有icon包任連
筆值500k
係咪用返哥利c馬算

成日出新卡搞到普金卡插水 我寧願佢唔出

咁老母應該好過taa既 價都貴20萬

賣隊啦

花 但要700k 有哥利就唔洗轉啦

估到你 / SSK轉 韋拉

rttf丹 不過貴200k

如果可以，bb 黑肉腸定ss雷斯

果時
1.9m92包

1.6m91包

以為仲有得跌無入到

當我無講過 75氣去食屎

幾時再update d league sbc
西甲英超差submit最後一隊

生日都唔搞
仲想要league sbc

我星期日入過header 傳中撞射又無事

有邊隻st in game轉ram/rl
西甲/意甲都可
利申用緊89poliatio in game 轉cam
筆直300-600k

見佢sbc仲出到 即刻出新卡係無問題

不過可能無人開會出咩主題 所以所有event 收曬皮

係咪r1 傳中？
d清話呢招會彈
咁岩我都係x / l1傳中所以無咩點彈

st vinicius?

Mertens用過還好

同ben sir 比呢

咪話唔差
身體質素好強
仲好撞過VVD 唯一缺點就係慢

佢出腳都幾準
同埋有身位，又高

九成卡頭七場都神卡嚟同真實一樣 續完約就會廢

但我隻rg vvd仲keep到個水準

Vvd呢啲級數緊係通常啲新卡用落會唔差 慢慢就會變撚屌

我隻moment熱山

第一次WL勁到傻
之後就打回原型

呢隻野算係 其中一隻想試moment既CB
好大件頭

之前無續到
而家

Ben 5*
佢prime得4*
不了

咁唔轉lu

哥利c馬離奇地好撞
有一兩球用佢bell開人搶到波再助攻

左包又哥
試試佢

Hierro, 要搭隻快d嘅中堅就fit哂
利申：真鍠

好撞過包皮，走位又淫賤
仲要我係後備換
正選應該仲正

10皮唔洗
唔諗其他啦

中呢隻算唔算平手

叫做輸唔晒囉
睇你本身用開咩

主守ok，擔位有神力
係傳波閪成隻ssk咁
有時會跳掣衝上禁區頂

我覺得算小勝

用futmas ssk 拍zambrotta

傳波真係一般般

贏啦，用得過

點解weekly objective個volley點射都解唔到
已經試過R3的起，傳中同rebound goal

zambrotta打cdm?

咁我寧願用ssk zambotta

係呀 自創 出奇地勁

真心問
中blanc 算唔算平手

我覺得好似冇bb rio 咁順

我諗住zambotta打返左閘 用佢拍ssk

本身邊隻閘

nick話blanc = icon vvd
贏到開巷

二獎級別
可能因為你鍾意殺波 殺唔中可以靠速度追返
但講防守力 BB RIO唔係佢個皮 BLANC亦少派膠

唔太高要求應該都ok嘅

呢度d人本身爆機隊
然後抽咩都話垃圾

Futmas roussxxxxxx

傳中之後有無落左地先抽

刷日本仔icon任 前鋒cut in L1+3角俾佢一野volley抽入 勁到

即轉唔使諗

打機都係求爽快
鈍到轉唔到身就就算幾高防都冇用

有愛除外

對我黎講中獎

本身阿狗 仲要佢髮尾好有動感

有返咁上下年資先會鐘意比堤

唔知施治有冇icon出好想撚下頭盔佬

BLANC 其實靈活過RIO
BB RIO , PRIME RIO , PRIME MID BLANC我都玩過
主要係冇佢咁快

咁要練返好d防守先
另一隻係ramos 就由佢殺算

佢隻左腳後上射波驚喜

Prime rio>blanc>>>>>>>bb rio

Blanc出名又快又靈活又大隻喎

痴線，玩draft抽中隻95朗癲
勁撚到傻

買zola打邊好定正正經經買包皮打邊好

我廿頭

包la

有25仔出未

How about 基昂阿當斯 ?

agger，包仲要跌到平過zola
又有5* sm

你哋隊大把25仔有排出

A cole 加拿斯 艾迪巴約 法比 雲佩斯
拿斯利 山齊士

個個都深入民心

啱啱都中咗
諗緊用佢定用返 futmas ssk

邊隻鈍啲

25聯盟

法比山齊我都miss左 出雲狗未

仲有除衫k6

sb係咪已經fix左？掛極都掛唔到

岩岩先掛完

點解我掛唔到 啲人幾秒就會上返嚟搶

有冇人fdly?

你老母用閪場已經燥撚底
反擊諗住短傳ONE TWO 同我傳撚到唔知去邊

點會鈍

我最尾果場都掛唔到, 不過今日全日都掛到

EA造你贏都算 當恭喜你解多場dr
仲要衝鏡 full replay

9成9 本group巴打啦

K6自己都退化到

其實果時肯花錢留人就一定唔會攪到咁

希比 法明尼 迪亞拉 又留唔住

比堤唔算鈍Mid用左200埸
蟹步快到仆街

條馬尾發下發下

棄game
d 人仔市值六百萬左右
blanc vds ben yedder untrade
有kent 同rugby 佬
成個ac 賣

舒利亞好d 定vieri 好d
利申狃狗

用左幾場中場搶波好勁 遠射有d料法國岩晒我夾chem

我諗應該對面本身戰術set左team press就會掛唔到

所以諗住換moment

In game條馬尾好正

Moment諗住食engine試下

開台奴icon swap + 試prime moment raul

呢隻都想試下

終於買到91油雞
覺得扭波唔算好勁（同賓爺比），係健康射最強。唔洗推大順，健康射下下直線重炮死角撞埋內柱入（精準射，正腳背都唔洗點出）
仲有咩神卡，icon 級，數字唔係最勁94up, 但貴其他icon幾百萬？
91油雞買咗400萬

油雞帶波唔算好強
但射波肯定勁爆

Fut已死 無人推po了

冇event正常啦 fifa想d人唔棄 整隻fb pogba lor

今晚有咩波衫
跪求疤第四件衫

M

我已經好多右閘

算係打和？

呢隻已經好勁啦
BTW 黑警抽場? 買左隻MOMENT KAKA

你邀我？

我諗緊用佢7 Chem 轉返卡膠Chem10 好唔好

依家焗用佢

EA俾古韋油朗告是但一隻我推到出fifa 21又點話

Ea: Who?

仲有半場

我都開左場

我都係唔打住下次同您打
其他巴打有無人同蝶巴打

中迪高
想棄驚了

最廢果隻prime?

係呀
下個wl用先

你比我好 我中舒米高

我冇icon龍，寧願中佢
btw base icon都中過Deco了
懷疑前世同佢有仇

再見r9

你換隊？ 棄驚？

中過兩次皮里斯
唔希望有第3次

打完了 比佢456

加左先

虐殺

有冇人想依家刷icon swap? 我依家d4 1300分

就推完po

今個patch後防好似成日亂走位咁嘅

亂講一通

Yes

馬隊加勞特立好
定
林伯加勞特立好

91包 同92包大唔大分別

好波 蝶巴
你隻moment kaka唔錯

邊撚個 d10係咁差後場 玩到好躁

人都無個

刷緊任 好辛苦

你地點解可以刷得咁快？
我打左1個鐘，都冇一個人肯幫手

你唔好彩, 我一粒鐘前幫人解任輸14:0

點樣睇返呢1,2個鐘既gameplay?

邊個贏 兩大高手

真打仲快啦

爭一場UCL刷晒
之後應該無聊到去刷league milestone

我真打都成日輸 問又無人幫
Btw搵人開定

我唔會問真打好過